麻煩抗爭朋友入一入黎

大家知唔知依家香港想要既係乜？好多人仲講緊五大訴求 其實大家知中央97回歸都依家都係耍緊我地 依排見有人終於話要成立臨時政府但大家都知成立得臨時政府就等於要行香港獨立。所以我覺得大家抗爭既思路開始要清晰 究竟大家依家想要既係五大訴求定係想要香港獨立？要搞清楚我地依場抗爭既目的 唔係大家都好難行到落去

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

05/10/2019 - 香港人民政府 成立
《香港人民政府獨立宣言》